國家破產了，這些人卻發財了？《國家破產之日》

所以真係要換美金

仲要係現鈔

等藍絲自食求果

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問倉井空(會員#289560)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?
[/size=6]

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問倉井空(會員#289560)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

都要國家先做仆街野,咁先有國難財嘅

依家做緊
明日大愚
匯控借錢